bisexual，食過鬼妹洋腸，你問我答

鬼妹鬼仔都屌過。

鬼妹都有洋腸？

鬼妹好屌啲定係鬼仔好屌啲

瀨屎未

未做過0，瀨唔到。鍾意做1多啲。

屌屎眼會好緊囉，要用好多潤滑劑。